各位手足，我當選高級風紀了

襯班細既lunch time去行咇 我偷偷入更衣室上來報喜

ching ho ball
日日擇鳩班mk仔名

你唔係做hr 屌鳩90 後咩

Ching 講野咁有beat 一睇就知巧kai鮮

有得迫良為娼
想跟大佬

我都當選風紀了，襯樓主蛇入更衣室，我都走入廁所上來報喜了

豬蛇今日食乜野

我都當選了！

朱保長

屌 用錯ac

弓喜づ(・ω・)づ

樓主00後

主要想恰9 d毒撚

午餐？

迫班細蚊仔迷雲

洗撚逼 智商正常都會迷雲啦

唔知乜鳩拉麵

我做左副隊長守操場
女神行過係咁望住我

以后睇住我了

我係 head prefect